[KPOP] PRODUCE_X101 討論區(11）繼續討論第一次順位發表

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇[/size=4]

參賽者名單：
之前有巴打想要 Sorry搵唔到繁體版post住先

參賽者數據排名（每10min更新一次）：

參賽者花名表：

31/5 連登制作人第一輪 １PICK練習生
總數364則投票

名次 票數 姓名
1 78 金曜漢 김요한 (OUI)
2 38 金宇碩 김우석 (TOP Media)
3 26 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
3 26 宋有彬 송유빈 (Music Works)
5 25 李翰潔 이한결 (MBK)
6 23 金炫彬 김현빈 (Source Music)
7 18 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
8 14 金國憲 김국헌 (Music Works)
9 12 南道賢 남도현 (MBK)
10 11 李美談 이미담 (AAP.Y)
11 10 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
═════════════════════════════
12 8 具正模 구정모 (STARSHIP)
13 5 曹承衍 조승연 (樂華)
13 5 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
13 5 朴俞里 박유리 (ESteem)
16 4 黃允聖 황윤성 (Woollim)
16 4 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
18 3 韓勝宇 한승우 (Plan A)
18 3 孫東杓 손동표 (DSP Media)
18 3 王君豪 왕군호 (YG)
18 3 Tony 토니 (紅熠文化)
═════════════════════════════
22 2 白眞 백진 (Vine)
22 2 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
22 2 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
22 2 魏子越 위자월 (紅熠文化)
23 1 蔡家豪 채가호 (Source Music)
23 1 車俊昊 차준호 (Woollim)
23 1 崔秉燦 최병찬 (Plan A)
23 1 韓基燦 한기찬 (Fantagio)
23 1 金東玧 김동윤 (Woollim)
23 1 李沅俊 이원준 (E Entertainment)
23 1 李真宇 이진우 (Maroo)
23 1 朴宣浩 박선호 (Sidus HQ)
23 1 琴東賢 금동현 (C9)
23 1 史蒂芬•金 스티븐 킴 (DS)
23 1 宋昌河 송창하 (Kiwi Media Group)
23 1 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
23 1 文俊浩 문준호 (Woollim)
23 1 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
23 1 元鉉植 원현식 (Happy Face)

再次感謝swag絲打整理結果

漢b

曜b

腹肌

曜b 腹肌

牙漢果然有腹肌

想睇牙潔腹肌

運動員果然有腹肌

射精牙漢

南小朋友好q

偉仔振帖 高位出道吧

南小朋友

好想奶

塊面紅哂

小朋友

佢放棄咗人生咁款

小朋友真係好qq

好好笑

想揸教練的胸肌

不了 樣唔得

睇呢d仲好過睇上集d垃圾舞台

唔好帶冷帽啦

誰人受痛苦被懸掛在木頭

蒙頭入閘

又食subway

南道賢 金宇碩 李鎮赫 出道啦

好餓

屌

大大大舅母

一齊沖

男仔果然唔鍾意著衫

偉仔排骨

偉仔粒lin

大量裸體

成堆男仔住宿舍無互射邊個信

偉仔好瘦

lm

但腳長

你濕晒未

偉仔好骨感

好多肉體飯

我之前以為安俊英係女人

曹

曹承衍扮ajy

安俊英好矮

除左褲

可能係最後一集睇蔡家豪 崔俊成了
佢地可能今集就算淘汰都無5秒鏡頭

勝宇

韓勝宇

啡lin

點解你地可以cap得咁快

乖啦著返衫

好靚

好好食

崔俊成

澳門仔

爭三百票就唔使一輪遊

60同61 差300票左右

畀人玩得多

唔忍心睇呀

來了

61好慘

C9 有一個好似田中太郎

59名已經六萬 好似同s2差唔多

原來牙潔真係近視要戴眼鏡

對佢冇咩印象

其實佢個樣唔係差 但之前吹到似L真係

粉紅色乳頭 可遇不可求
深啡色乳頭 一見皺眉頭

天空之城個髮色好醜

泰仔逃過一命

peak捱唔到幾耐

PEAK唔洗一輪遊

Peak竟然入到

peak竟然安全

其實咁睇靚仔過之前

泰仔個順位直跌

琴東賢衝啊加油啊琴仔

屌energetic c

energetic c乜事

同之前spoiler 係咪match

個원혁好柒

我屌

咁都入到

走啦仆街

dllm

泰版果果

屌
energetic c

佢真係好難頂

屌 即係要睇佢POSITION......

哇

咁都趕佢唔走

扮喊

韓國人咩料啊

又柒又mk

唔係energetic加左啲票比佢

屌奶星

Vocal又對住人唱

仆佢個街

又臭串唱歌又難聽樣又衰都留得低

yg咁低

唔好霸住個位啦屌你老母

見到佢喊都唔可憐佢

暗瘡仔

mahiro塊面

用陳2號原來之前排99

架仔

月球表面

爛面仔都入到

Mahiro 入到 咁spoiler 全部假

唔想再睇佢啊dllm

YG果兩個

其實佢rap得幾好

好過之前喎

Mahiro保得住

架仔轉咗髮色之後冇咁柒

YG個月球表面

係咪去咗做laser

係咁比鏡頭比混血做乜9

係用陳效應啊

之前個表似係真

仲以為佢會再高啲around us

計劃通

屌.....台仔

咁都入

快d搵jackeline

miss左 有冇得睇

咁低

屌 真係同個excel 表一樣

塊面變咗紫色....

藍毛毛好似假髮

染完紅頭仲智障

唔想睇excel表唔想劇透

真係好似佢呀哥呀黑髮

+1 無晒驚喜

究竟邊個咁仆街嘅落選咗爆

色情hani

快啲出咸啦唔該

岩咩

我直接碌走怕劇透咗冇晒驚喜

Who??

偉仔留名

energetic c

落選都唔會記得晒全部呀嘛

想飛

energetic c塊面都好油

哇依張

妖做咩比鏡頭energetic C

嘩

普通話

偽子越

台仔唔洗喊好快會見到老豆老母

唔想聽你講野呀

智障台仔快啲走啦

見佢哋喊到咁突然間覺得有啲慘

yg個個喊乜啊

係咁影偽

架仔呀

其實幾鍾意金敏緒，而家冇佢係咪冇機會了 佢又唔爆

全部唔識韓文

好多語言

偽好多鏡頭

啲感想好國際化

peak幾靚仔

人地叫佢地同屋企人講感言

咁2個節目都俾人out既話一定好難受

Mahiro靚仔左

上韓國節目就學好啲韓文

小道中哂 51到59名

想知天空之城同大陸仔幾名

啲人話嗰個人自稱落選嘅我都唔知啊

唔好劇透呀呀呀

唔想聽大陸仔講垃圾韓文

希望姜賢秀入到

求下大家唔好劇透

excel 表唔係落選嗰個人爆既 佢只係話個表係真

第50名以前好似係YG

屌安俊英做好d保密得唔得

澳門仔88
Molamola
崔俊成都有機...

李協

李棟旭把聲好撚好聽呀

咸真係好撚樣衰

唔該哂解答

決賽有排聽

好多同名

敏緒

Nuest班廢野咁多

有啲似tara恩靜v1.0

好多冇岀過鏡嘅面孔

Siren姐

武林呢個人好熟面口好似一個人

呢個minseo幾可愛 點解會咁低

成3個민서

皮膚好差

Siren

咁廢都有得入

nu'est w作為炮灰組都入得幾多啊

siren塊臉起晒粒粒

siren

瞳孔失蹤男

siren姐

又話返左屋企

希望敏緒你實力快啲提高啦本身11pick但睇直拍開始pick唔動啦

好用陳feel

點人數時間

白真

白真留耐d唔該

siren升左20名咁叻仔 果然open your eyes有用

白真咁後

白真time

做咩打自己一巴

排名係咁跌

又比鏡頭energetic

打開眼就靚仔

白真0鏡頭 好慘 直線下降

白真真係好靚仔 但深色頭髮正啲

e entertainment

多到

咁靚仔 班人盲

咪再影energetic 個C

energetic c間公司到底課左幾多金

唔撚好再影佢

Who

兩個都好樣衰啊走啦

邊個黎

代表好好人

呢個幾可愛 想射精佢 但未成年

喊到抽筋咁

下次咪再俾心
本身公司評價幾正常

明明佢同公司排佢咁前，點解要係咁影佢

好嘔心 喊到咁

我淨係覺得代表nim好正

同energetic c同一間公司

岩做性奴

好溫柔

佢地評價其實幾好

老公冇人識

有d人明知自己要被淘汰都係坐係到聽

stone music 點解無鏡頭

真係唔識

stone music

石頭之子

今次石頭無咩鏡頭

真幾清爽，唔知點解跳BTS就咁

親生仔都咁地排名

出道就有

低

牙虛都幾高下

快啲出晒Starship唔該
(除咗具正模

baekjin time

星船個書僮咁快出

白真
但可唔可以染返黑色

白真好型

好撚靚仔

181

粉毛仔好搞笑

但我記得好輕

siren姐冇感言聽

韓妹請open your eyes

屌 望左一眼手機睇唔到白真time

R手瓜

曜B

牙潔

比舊石嚇親

曜b拗手瓜仔

呀虛

你老母銀毛好多鏡頭

牙虛

牙虛可以投降了

Jyp

想睇牙虛拗手瓜

去真係好撚好笑

好多肌肉

Jyp幾cutecute

拍埋一齊有啲真係好細路仔

又要射精

基彬係咁視奸yuri

睇唔到

yury啲肌肉

有人flirt gay彬

邊個咁大隻

諗起上兩季邊個咬唇

牙虛wink

牙虛！！我要暈喇

係邊個?啱啱去廁所冇睇到

呻吟弟弟好得意

偉仔同佢個仔

食多d飯

食多啲飯啦

食多d飯啦

le班人究竟係拗手爪定係溝仔

澳門boy叫人食多啲飯？

亨俊b

曜b同亨俊

食多D飯

突然聽到廣東話

呢對cp不了

成日覺得宋亨俊好似好驚咁

瓜

曜漢仔

施勳B lm! 希望今晚遲啲俾代表叫名

第一次公演直拍

台下又Cute又温柔

台上又charm又有實力

大家要多多pick BNM 唱跳rap皆精嘅金施勳啊

藍毛毛金施勳要出人頭地啊!!!

牙偽收皮啦

屌明明大陸仔可以講得好流暢

偉仔條眉點解好似怪怪地

energetic c安選

蠟筆小新

個大陸仔依家講韓文又講得咁順 平時有鏡頭就慢到呢

澳門仔好多鏡頭

已經無用

佢兩個好gay

Gay彬

大陸仔玩game同上台講韓文有分別

白真 屌 好靚仔

同佢對視我會失血

好想比佢咁望住

分明扮嘢
芝麻人沒有一個是蘑菇的

gay彬又溝仔

真係好似初出道容和

乘機backhug人

其實唔可以咁樣用全身嘅力嚟拗架囉，好多個都犯規呀

覺得佢哋組氣氛好好

visual center

Gay彬真係好gay

屌我壽仔又俾人攻擊佢矮牙彬仲要講埋一份

等左好耐wink

投票喇 三金

冇EXO組?

仲要話埋白真

唉C收皮啦無你份

油c

牙圭拆野

Yury

gay彬又J yury

唔該靚仔 不過順眼嘅

yury靚仔咩

拗手瓜都無炫彬鏡頭

yury

第11位 YURY~

應該因為尹書彬？

允聖

嚇死
好驚係低配l

牙汗係幾正

牙汗

佢會更前(應該)

冰河時代

講笑姐我都覺得佢ok

覺得允聖靚仔過低配L

可能名次仲高D

似低配希大

我覺得實有
雖然唔覺得佢靚仔

Got 7 兩組都好好

要圖海牙汗了

但應該都有佢

識貨呀白真

希望基燦有份

覺得低咗

係咪得我一個覺得牙汗有少少似希澈

秀韓真係好樣衰。。

好靚仔

黑髮白真

見到微博有個全中既劇透 睇到有d sad

今集幾多鏡頭

唔係掛 無化妝唔掂喎
低配英文

紅髮都有？

未出相 就咁睇色已經知邊個

真係唔覺紅毛靚仔

脫左墨好似會好好多
佢粒墨好八婆

紅頭髮係咪晚晚打飛機搞到黑眼圈咁大

吓....

真係唔明紅毛毛邊到靚仔

邊到睇live?

條底褲仔

咁都第8 唔係掛

真係唔掂 冇乜精神咁

我覺得佢一笑就唔得

呀喊不了

下

大佬 玩咩呀？

亨俊好cute

Joox

南著得好好睇

d人亂揀架?

牙喊

唔撚係掛

。。。。。。

睇第一集公司評價都ok 愈睇愈唔掂..

成班好似真係嚟識男朋友咁

點解今年咁難搵個真靚仔

啲牙係咪齊左？

整咗

接受唔到

好得意

大家知唔知咩叫靚仔架究竟

下。。。。。。。。。

希望有牙潔

白真屌打佢

佢最多叫可愛

金圭好姣

呢個都不了

崔高左.....

0仔黎

真係亂揀

係。。。搞到想棄pick

竟然有佢

明明隻虎牙仔咁可愛

啱啱放學做到邊！！！

敏圭揀咗亨俊 快啲結婚唔該

呢個幾好樣幾天然

宇碩個look

咸好樣衰呀救命

咸咩事？？？

第6成個梁思浩咁

虛

牙憲仲靚仔過佢揀嗰個

虛虛！！！

咸死開啦

超似呀屌

美貌排名

虛笑得好qq

第一唔係金宇碩或者金曜漢 天理難容

呀虛幾正
好想同佢(太色情唔講)

又高又靚仔

牙虛笑得好charm好似nct廷祐個feel

宣布到第40

輻射L

屌 低配l

屌低配L

笑死

幅射

不了

低配L

屌唔撚係呀

top3應該係三金？

佢有種鄉下仔feel

啲人話紅髮似Jungwoo
不了

表情包

佢又係唔笑得

初c想點?

捉佢地驗眼

低配L邊到值呢個Visual排名

班仔真係要驗眼

低配L越黎越7

可能計埋人緣掛

油C好難頂...

大家的萌貓

曜B低了

邊止第3呀

牙漢

曜b好撚正

三金

講還講 咪貼圖

曜b好怕醜

得第3?

應該三金無誤

我估宇碩Visual第一！

佢個look好似老師

咁宇碩第1

明明係第一

曜b個look

估唔到基燦十甲不入 屌喇媽

咁季冇人呃票嘅，我記得上季有人傾交換票結果其中一個冇做到

曜b怕丑果陣好Q

佢把聲好聽

牙偉好嘈

面紅好可愛

男友力max

初嘗性感

果然係三金

宇信吊打牙圭

曜B戴眼鏡側面好似唱歌個導師

三金無得輸

牙漢唔洗怕醜 你值得的

支持宇碩1

初嘗性感2

王子nim

估宇碩贏

金宇碩好靚仔呀

我圭
好撚cute

其實宋昌河都幾靚仔 點解咁鬼少鏡頭..

牙圭業務能力太差同太黑 唔鍾意

無需要驚訝！

lihkg visual centre
宇碩
牙圭

visual C都冇份

牙圭表情管理可以再執下
唔係好自然

頂又喊

其實有冇人唔係好頂得順成日係咁扮可愛

屌你 宋亨俊同金敏圭互射投 結婚呀！

上年 王怡人第1

牙碩大比數勝出

宇碩請一直戴眼鏡

今集係牙虛最多鏡頭嘅一集

好滿意

咁真係靚既佢

姜賢秀

老豆

希望基燦仲有2字頭

老豆救翻佢

你做到啦姜賢秀

佢呀爸得左啦

兒子生性爸倍感安慰

搞咁奈先派到四十位

賢秀我愛你呀

姜賢秀入到！！！！！

唱得好聽

我崔俊成

jellyfish

有人話佢先係整親嗰個

真係好感動辛苦姜爸爸啦

冇乜印象

都正常 乜鏡頭都冇

佢得第2集開頭評價有鏡頭

屌EXO嗰個

係咪話exo嗰個??

屌好想嫁比金曜漢呀

點解佢仲未俾韓國人鬧死

屌好急尿

YES

金東彬出未

今季BNW個幾個唔太掂

黑絲紅頭髮幾正

李美談咁低

做佢啊妹都好幸福

BNM嘅四個仔都要入啊！

美談

最正已經係低配英文
但佢都唔係好得

美談入到啦

其實我覺得佢個樣唔算太出眾

藍毛毛好掂㗎

快啲走 好危險

談談

有個性

大陸仔個樣好狗

得佢個樣有星味....

發光

美談究竟完左produce仲可以去點 佢年紀唔細

全家福

好醜

好想佢入

我覺得幾靚仔喎
白白淨

偽

唔係好知花名 邊個係英文

大陸仔

福娃

哇 老土mk髮型

偉仔好型

走啦大陸仔

紅毛毛

我都覺

求偶 X 101

仆街

召喚金敏圭

英文係第二季林煐岷
低配英文就係呢季個李垠尚

f社咁低

gay彬抽水_痴媽

屌你基燦咁靚仔無人pick

11點幾先播到30名

無鏡頭呀你

+1

佢笑起嚟似陳家樂...

英文幾正 低配英文就...

河B

岩岩visual 又冇

勳B都唔得？

BNW最正都係金東賢
勁cute

排名直線下降
可唔可以比多少少鏡頭佢呀明明個樣咁靚仔

wollim呢個幾正

真係入唔到？

真係唔明 明明同三金有得揮

翻版牙降咁低

每次影咸都好想掌佢嘴

武林同starship都入哂？

淨係紅毛同藍毛突出
唔似上季4個都正

個樣ok
但第一集battle掌上壓好扣分

個人認為好低配L好多

咪撚播大陸仔感言！

係咪畀同學爆料考數學明明得abc揀但係揀曬D嗰個人,好似係

靚仔過同毛同輻射L多多聲

晶煥啊！
下round一定要出人頭地啊！

攬代表nim

唔該韓妹驗眼

放低個名

屌借d2

下次腳整親要出聲

佢真係好似溫流

成班0仔

屌 我pick李棟旭得唔得

成堆基佬

宋昌河

代表nim

開心死佢阿媽

東旭暖撚到

基燦

勁似

我都想要

個鼻

韓基燦好似以前係esteem

唔好喊
出唔到道oppa養你

塊面有點膠

基燦幾靚仔都無visual榜

feel到韓基燦好大壓力始终之前派果d都出晒道

爸

牙偉真係超似ftisland宋承炫

嗚g媽

我想幫你抹眼淚

賢秀
唔好喊

請支持基燦

姜賢秀真係睇到喊

喊死

咸左

feel到佢喊到好心酸

勝宇下次高啲

屌 我勝宇bb
你值得更高排名啊

希望PLAN A嗰兩個入到決賽啦

韓勝宇入決賽啦

點解佢會咁低

1pick嘅出咗嚟搞到無咩心機睇

幾靚仔又白白淨

多謝歌女

勝宇 Yury都比我預期中低…

有時覺得我打完句嘢係想講上一個，但下一個都幾適用

未清票呀嘛

勝宇好高質
應該要前十啦

樂

勝宇計實力top3啦

曹咁低

係咪要接龍

大家最愛既東彬仲未出

放棄你嘅冷帽喇好嗎

曹 67 > 28

我好鐘意佢

返龜啦

屌天空之城憑咩

天空之城
唔該行文福路線

我都係

黑絲咁高高

走啦天空

繼續跌唔該

希望天空之城下round走，唔想比佢污染d原創歌

曹衍承值得更高

D韓妹係咪9投

走啦天空之城

天空之城乜7都冇做過都高過曹

浪費左一個位

霸住個位

東彬 26

勝宇下次應該升 Yury有啲危 照依家趨勢鏡頭黎講

黑絲勁跌

我老公東彬

黑絲

金東彬keep住跌

走啦黑絲

屌咩天空之城

黑絲真係進步好多既

偉仔咁低

牙偉太低

偉仔又咁後

偉仔值得更高

直線上升已經好開心

一定會

真

點解佢叫偉仔

偉仔岩岩個挑眉

大眼仔唔會咁低啦話曬都全場最多票

回鍋肉根本值得入頭十

好想色情牙偉‥佢個樣咁純
好想教佢做壞事

允聖同炸雞加油!

偉仔

牙憲個樣已經想出去咁

壽桓

桓仔

偉仔你好叻了

我之前都問過因爲佢藝名叫偉

壽仔

up10tion藝名係偉

suhan

5656 2424

我老公偉仔好正

好慘 source music其他朋友仔走哂

連住三個都好正

大眼仔都比想像中低

點解佢又咁低

炫彬咁低

係 佢個舞台第一星期播應該升好多

大耳仔排咁低

澳門仔睇住個fd走有乜感受

其他冇鏡頭就要走 好慘

表白mama全組

d韓妹真係9pick

呢round宣佈嘅
一係就高到唔合理，一係就低過預期

呢個係咪人魚公主，因為攤喺度似

starship呢個好過咸好多啦

韓妹無腦

係囉

Starship全部都好過咸啦
咁撚樣衰

好似luhan

覺得yury 白真應該前d
我覺得無咩人投都同人氣有關

炫彬仲係2x位

啲韓妹 盲撚左

牙潔好叻仔 啲掌聲歡呼聲證明佢人緣唔錯

好想叫阿潔做oppa

希望佢後期仲有得升

佢值得更高

我都想

而家都仲係上升勢 實入頭20

希望韓國人睇到曹承衍

燈

佢耳仔好cute cute

唔好喊啦

大眼仔係03小朋友

大眼唔洗咁講

同社d fd foul晒

好想玩佢對耳

耳交

對大耳仔勁cute

好似湊仔

父子line

脹咗

父子qq

我中意呢pair

想同牙偉組織家庭

我嬲撚死

呢張cap到低配L真係好幅射

曜b條褲

呀偉同勝宇 一個呀媽一個呀爸

要唔要初c圖

個仔60位嘅話就真係清純劇本

澳門仔全季得呢個喊既大頭

對上嗰個係邕.. 難免有比較

湊女

竟然cut感言，屌你啦ajy

係咪又嚇9佢地

啲回鍋肉係咪來湊仔

嬲死

我對燈人好有信心
上季燈走左佳恩同miyu
202 決賽燈走左samuel
是咪要同定勳B講對唔住先

因為你老公收埋第二個?

佢最靚仔應該係上集表演 但偏偏個集無鏡頭
佢今集好腫 應該知自己要淘汰訓唔著

笑撚死

你可唔可以轉pick偽生

好恐怖

笑死yohan

個妝好搞笑,邊忽恐怖

唔使多謝

基彬嘅苦惱係咪溝唔到仔

我都想扮鬼搵佢
隻鬼就好

曜漢b 好慘

屌你 笑到仆街

人地個個講感受 曜b話想食飯

牙成嚇到定左型

好cute

曜漢好得意

佢冇問過我

202 nu'est係黎開班 呢季係黎開托兒所

omg

敏緒好q

南啲尖叫聲 好Q

Oh my god

小朋友崩潰到

但其實我先係偉仔正室

我想轉pick天空之城先

以為走就冇事點知門口仲有隻鬼

優等生嘅反應

牙圭完全唔驚

我圭

有啲似個唱歌老師

金敏圭唔驚

敏圭天使剪輯

牙圭

初c d叫聲

好得意！！！！

有啲似牙薰

牙圭對住咩都咁有禮貌

好似攞最佳男主角

笑撚死我

Tony嚇到仆街

好好睇

相比起初c
宋生呢啲就真係得意啦

偉仔加油 排名要繼續升

牙潔好撚淫‥

潔

牙潔做牙虎個位喎

嚇到喺地下爬

牙潔真男人

我諗緊如果白虎係呢季會唔會一拳中落隻鬼到

笑到唔得閒睇電話

牙潔不愧係警察

隻鬼一定好尷尬

會

個妝太好笑

牙潔冷靜到

好想俾牙潔保護

好惡

姜碩華好得意

笑到肚痛呀屌

出呀咸未 咁撚樣衰排名咁高

牙彬牙憲同步好cute

點解冇牙虛 嚇到暈咗?

夫妻

笑死myteen個兩個同步咗

牙憲牙彬同步好正

大隻仔同有彬仔好好笑

我都覺得！

佢會講:「阿C!」

我都想睇

想殺人

TONY

好掛住Season 1嘅人性測試

Tony

....

大陸仔出咗未?

Tony呢個頭靚仔咗

好緊張⋯⋯咁耐都未出琴仔

屌初c

好似發哥屌

出左

出咗

想問曜漢坐係邊完全無鏡頭又無講野估

牙燦個樣好純

勝宇拍手好qq

預先坐咗係1位到

賢仔

坐nest朴允率隔離

牙虛真係咩鏡頭都好虛

琴仔！！！！！

坐等東賢

d仔爆晒瘡

藍毛毛

發現高位嘅有好多都唔識

想推佢埋牆

一close up就出事

勳B啊！
你會出人頭地架！下Round要更高啊！

咸出左先唔該

施勲B

屌...點解好似睇過個排名...

留長咗啲陰好可愛

藍毛淡妝靚仔好多

出牙咸啦屌

咸好似UNB大元

咸真係又矮又樣衰 點解排名咁前

覺得藍毛毛可以再高啲

其實個句拍手真係好kam 唔好再cut出嚟好無

預備開po la

琴仔出黎了

牙咸真係好樣衰

唔錯啦 琴仔升咗算幾多

琴仔!

C9琴東賢 ！！！！！

D人話佢有實力

俾周憲屌完都冇變過

琴東腎

有預感東賢會繼續升 幾得意實力都唔錯

終於俾韓國人見到琴仔啦由30名升到上17

牙憲

又搖頭

鍾意做義工嘅琴仔

咸真係好樣衰

天使剪輯完反而跌左

咸仲高過牙憲

果集播完無耐就停左投票

牙虛好似就死咁

出呀咸未呀
韓妹驗眼啦唔該

大汗點解肥左咁多

藍毛毛點解咁低嘅

可能top10

下次你坐咸隔離啦講starship成日cut走你

有無人覺得宋有彬個樣好熟
明明無睇過佢節目 但好似唔知邊到見過好多次咁...

係囉 D仔仲wow

Seventeen

本身都有d雙下巴
依家真係肥咗

17金敏奎

可能love shot發揮唔多希望position會好啲啦

驚中1001唔留言了

下Round會更好 望就咁望

有！！！